屌你黑驚真係食屎大

各位兄弟小心…香港多左好多狗亂咁吠 黑白兩道都係仆街黎 所謂既白都只係一個身份去比一班唔讀書既黑
所以唔好有期望啦 希望可以見到民主戰勝既一日
p.s 我屌你老母死仆街驚犬 你地市民既公僕黎嫁有黑社會你唔打走去打市民 721又唔見你上哂口咁衝出黎吠 垃撚圾